老實講第二波爆發肯定守唔住，望下自己啲口罩

第一波守等咁靚，係因為香港人1月已經開始出盡奶力搜羅大量口罩，基本上全港起碼9成人有得戴咁濟

黎到今次呢波，自己睇下自己啲口罩存貨仲捱到幾耐？全世界都冇貨供應，老實講我身邊大部份人啲存貨最多夠用多1個月左右甚至更少，之後點撚算？本地生產講到流浮山刀手黎到都未開始生產到

仲有想同啲囤貨狗講，你囤咁撚多貨喺自己到係冇撚用，口罩係要人人有得戴先有用，行出街10個得2個戴你都唔洗旨意防到疫，到時個個口水橫飛時除非你日日full gear啦

布口罩幾十蚊有2個
外科口罩200幾都有
點會冇罩用

咁仲等咩，上carosell 收la,大撚把有得你買
2,3百蚊都唔捨得俾就無辦法

問題係呢排潮濕左，會唔會令外科口罩過濾病毒能力大幅下降

快啲爆啦屌你老母

林鄭乜撚都無做係道收功勞

香港地大把口罩，出到錢就有，無人hold貨唔賣，睇下C字APP，應該夠香港頂多一年都仲得

用豬咀啦 講咗幾耐呀

物競天擇，汰弱留強，
未同啲藍屍廢老齊齊中，
睇邊個好得返囉，
齊齊做免疫7成人

返工一日一個仲夠幾個月
如果用哂都未搞掂就唔戴啦
咁貴我先唔會買

用豬咀保平安

有d人要追求50蚊一盒而且要齊曬Bfe, Pfe, Vfe

聰明既手足 一早就準備好豬咀

仲有啲0.01口罩
簡直靠害

仲夠一家5口用4個月

都唔明d 硬膠個腦點構造
捨得俾錢去旅行食buffet買波鞋，唔撚捨得俾錢買口罩

政府問題點解我要幫佢解決
炒口罩係由政府做成
你睇下其他國家

琴日係街又開始見返多左人戴啦
個個都用P100過濾綿芯

咁你咪等中，無話啱唔啱，個人選擇，香港政府不嬲都咁撚廢，我就唔會為左2,3百蚊鬥氣lo, 野到俾阿爸阿媽咪做左不考子

冇罩都返工, 怪唔知反唔到政府

出面有 d 一百蚊 20個， 買左先，出左糧可以俾700蚊買盒日罩

我仲有200個日本口罩加百幾個外科口罩加50個kf94
計埋屋企人應該用到三個月
可能到時話戴唔戴都中呢

當初好多人屌話夠一個月就唔好買

我就係樓主口中的囤貨狗
新年前已買咗過千個包括N95
仲未計豬嘴
日日返工帶飯帶水, 同事都冇乜機會見我唔戴口罩的樣

舊年10月就有

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

合格口罩200幾邊度有
我依家唯有貴d都買KF94日日用

下，我一家五口仲夠用一年半

大撚把 比多少少錢就有

屋企仲有幾百個口罩
返工又有公司派罩
輕鬆

K kwong mask

屯貨狗係唔會理，最緊要到時有得post上網威威，當午餐肉換閪屌就得

屋企仲有一千二百個， 北京話可控可防嗰陣就即刻覺得唔對路入定貨

On9 個個都有三個月貨 得你無姐

我覺得d人唔會唔戴
純粹係會一直戴一個

假口罩呃左咁多人 仲Carousell

如果香港大爆發全民感染 約死幾千後生 廿萬廢老
抵過上年任何行動

放十幾蚊隻日本口罩果班等仆街死

衰過唔戴

盡量係公司拎得就拎

dllm 唔 home office 呀嗱

佢地囤啲貨至少去到六、七月都有
不過都唔會賣啲比人
到時超過一半香港人無口罩嘅時候
果一半就係囤積口罩果班仆街
睇黎要用BJ果套，八成人染病
令大家產生抗體打倒武漢肺炎

我至少見到屋企附近三間藥房返貨
仲要有間任買
好靚稱唔上
最少比錢都有得用

唔捨得咪買印尼罩，俾得起錢咪500 盒日罩
再有錢d 20-30個 KF 94,滿足晒所有階層

D廢老最中意洗完再戴 話要環保

無撚錯
就好似買唔起樓果d
要港島，又要大，又要新
呎價就5000蚊

冇口罩等死咪算囉

要死點都會死

6800面罩

屋企成萬個 吹呀

我依家屯緊廚房紙用k kwong口罩啦

我搵到一個大膠樽應該頂到一排

推到香港一人三個k kwong mask
係時候整定啦

心態決定命運

日本果隊最貴1:10唔明點解要用kf94
又唔夠勁

人地問邊度有 你答大撚把
Btw 如果你講藥房果堆
我屋企人曾經買過盒自稱印尼醫用
料薄到仆街 條線仲要軟到爆

口罩就係得咁多
錢又就係得咁多
你地即管囤口罩
我奶野個陣,你地都走唔甩

無得免，只會中完再中。。。

撚有第二波咩
危言聳聽

識玩一定中出7093

勁撚多廢老唔戴口罩，不過佢地根本唔怕死，直頭係玩緊花式自殺再拉 d後生一齊死

呢排根本要 n95/p100 先安全

係政府衰
不過真係無口罩時候炒價都要俾嫁啦
無口罩個個係你，中招個個都係你
若果係我，我就唔同垃圾政府鬥氣啦

2百零蚊好貴?

仲有1000個

存量夠用一年，
一年都搞唔掂的話，
都要面對現實。

好撚多貨
坐咗幾耐

p100開左蓋可以用幾耐

早幾日黎左13盒

同你一樣
d仆街用人命黎賺錢，最多一齊死

身邊開始有人無晒口罩，照樣返工出街食飯

抵用

你地個個戴曬就得
咁我咪安全
洗鬼曬錢買罩
明明防疫工作係政府做
唔派咪唔撚戴

你係上面放緊？

隔咗兩個月成個政府都可以乜都無做過

有1500 個

封其他國家係唔封源頭中國

功守兼備

日日吹口罩無貨
落街睇下先啦

已經盡量唔出，一家人，兩個有自己家，淨返三個，兩個退休，幾乎冇出，一月至今，加埋用咗一盒多啲，還可以。

1/5 第一波結束
2/5 第二波準備開始 5....4....3.....2...

你夠口罩用
唔怪得聲大大話唔食炒買啦

我都係旋轉入貨
佢地一個人一返貨都幾百貨
炒貨掃2貨都頂到3個月

口罩豬咀都有
你地趁酒精價回落都買返d啦

而家係咪外國網全部買唔到返香港？

2個人 有4百萬左右 應該夠掛

多左老人用布口罩攝紙巾
k kwong 話廚房紙／tempo都叫隔到

無，但係用用左5000蚊收左幾百個口罩，希望兩老唔好去排口罩，自己俾得起錢，唔想兩老都同d 有需要既人爭，好似d 俾得起錢又唔捨得既連登仔

我一個口罩用一個月喎 你話呢？

Carosell多到你買唔晒喎...

返全日，一日兩個基本

上咀囉

1隻用1個月咪得囉

帶豬嘴真係好柒

咁有無醫護手足同空姐工會幫下手
上次都唔錯丫，迫到政府做到野

有無醫護同空姐工會手足係度幫手?

而家情況越黎越緊急。。

得返7盒超快適

後生仔同身體健康既
中左都唔會咁易死
D廢老就唔同

點叫爆到？一日幾多個

唔識買驚買到假貨

我1月個陣日本訂返黎真係10蚊隻
我無放 自用
老實講 我多到可以原價賣 但就係怕比你地依啲話炒價仆街死既人屌 我做咩咁辛苦網上禁、再等到頸都長、佢終於到貨，跟住放出黎仲要比你屌
200蚊盒 出面大把有得賣 印尼囉 你咪買
我係鐘意用日罩～～ 一日用兩個～～ 你吹咩～～

一日用一個先夠用
如果一日用兩個好快清哂

開頭都咁認為
但當見到d人鬥post自己個口罩存量時
我就知香港要爆都要等出年
香港人無野多 就係錢多
日本嘅口罩 應該一半以上都俾香港人買咗

講左咁耐都未爆

駛乜錢少
1月頭個時有哂風爆病疫，一早有好多post叫人準備口罩，個時買好撚平

前日去集運倉拎貨，排左3個字

成個倉門口成班人拎完貨係度開紙皮

個個最少都電視機咁大既紙箱入面全口罩

最痴線有幾個人咁高既，開左又係全部口罩

d人點買架

好彩一月尾facebook搵到代購正常價買8盒超立體返黎
平均兩蚊個
佢個價個時係平過其他人

facebook代購機會大

你買晒佢點買

Size M 得200個咋喎清，
夠唔夠呀？

呢個真 去轉集運倉真係人人都人生勝利組咁

我都要拖個2個喼先裝得晒咁多箱

第二波 ？留學狗表示要攬你地炒喔

其實上一兩個星期，好多口罩已經冇一開始咁貴
個時連登都有叫人好入返啲貨
唔知樓主個時有冇入呢

唔捨得用錢，諗住唔帶嘅，中左要頂得住唔死，有可能個肺己經係A4和牛咁，第時咩都唔做得。

仲要中完可以重覆再中，以為咁易有抗體？

好撚驚 加油幫手攬炒

大家都開始放鬆了
餐廳多人排隊，行街都多左人

睇定仔信定仔就得

個人覺得每個人頭要200個罩存貨先穩陣

物競天擇，街上大把廢老已經開始唔戴罩，無論佢係冇罩戴定唔想戴，都係死哂呢班人先，根本唔需要為佢地擔心

到時仲有口罩嘅咪戴埋眼罩

超立體 見唔到放
超快適 我汁到200蚊盒
三次元 bmc 白元 計埋運費 全部都要10蚊隻

有20盒日本medicom

公司一禮拜派兩個 sosad

1月尾年廿八年廿九第一單確診嗰陣都仲有大把口罩訂

7093唔係變左戰略物資啦咩仆街政府

無外科口罩咪暫時用布口罩加紙巾囉

agger, k.kwong講布口睪加無菌紙(唔好用卷紙) 己經係正常既70%防衛力.
有好d濾紙更好

生死有命嘛

超立體真係好少
我個時目標係超立體冇睇其他
個時好似得兩間賣

靜雞雞解除左啦，係美馬唔知點解有時唔比入口要另搵轉運

是

仲有40盒，夠？

早排特賣城見過250一盒 唔知係咪有伏個d

豬咀 布罩加filter，自己唔準備就瀨人囤貨

倒汗水一滴滴
不敗之地

而家真係無人知幾多先夠, 又有人話玩兩三年, 又有人話7月會好D
但唔係100%清哂, 相信好多人都會繼續戴口罩
所以而家邊有話Hold貨搞到其他人唔夠先得, 根本全球都想戴口罩個陣, 增產1000倍都唔會夠

我早排同屋企人都係一日用兩個
但嗰陣係假設六月會完
依家唔敢咁搞

除咗憤世嫉俗同on9之外我真係諗唔到爆有乜好處

講到隻毒會揀藍畜嚟中咁
大多數大財團都係藍畜，大財團實有財力捱過
黃多數唔係大財團，肯定死黃先

K Kwong表示雙層廚紙已Ok.
我一直都係咁用
抖氣係爭啲 但天氣未熱可以接受
口罩留返天熱用

利申 夠用10年

政府個垃圾 二個月咩都無做過 剩係識叫人送口罩

又話身邊啲人淨係夠用一個月，實死梗。但又屌人"囤積"口罩？咁即係所謂嘅"囤積"係有實際需要啦。

我每日派兩日

意大利既數字係, 老人死亡率遠遠高於後生

口罩存量預到最盡都係12月

過左2020都未完的話就攬炒啦

得你自己1個有口罩其他人無都係無用

暫時存量仲夠香港人戴口罩比例 100:95

過多個月應該得番100:80左右

6月都未完應該起馬一半人乾晒塘無口罩

口罩價格跌返好多了
$150-200 1盒

尋日買到一包超立體，30蚊，之黎俾港豬老母屌我曬錢

假設後生黃同有錢藍一齊中
都係年紀大個個易死，你有錢都無用

個政苦搞咁多 兩個月連一條生產線都搞撚得掂 垃圾

一日用兩個當6月完，同我預條數一樣。
但而家盡量一日用一個算

已經整定左幾個以備不時之需

攬炒 我唔怕中武肺呀

我buy英國個套呀

睇下藍絲廢佬死先定自己死先

利申 80後買唔到樓

快快快

今日喺街真係少左人戴

應該要等佢爆發得勁d先係好事

啱啊
我一開始就已經推焦土政策

5個裝

放落雪櫃會好D

藍屍區勁多
拉低個口罩又食煙又吐痰

又唔好講到因為無口罩用， 就算有口罩， 班自私精廢老， 跑步撚咪一樣唔戴

唔理黃藍嗰啲, FaFa, X悅, 你好(法文) 某啲旺區嘅舖仲有

香港750萬人，假設10個人，有2個人出街
1日全港用150萬個口罩

想問未來香港開的生產線加加埋埋
1日能做到150萬個嗎？

之前唔係話香港發明果隻重用口罩已經生產緊？吹到好大喔

吓而家已經講緊成千蚊100個

豬咀L或成最後贏家

我哋平民真係唔洗咁高規格
隔到飛沬已經好夠
反而係驚飛沬落咗喺其他物品
如衣服、Apple watch

推

carousell平台易睇過facebook或其他
買唔買到真貨同“平d”嘅貨係睇你有冇心做資料搜集同比時間去捕住
之後只會愈黎愈難買
唔想排隊買咪唯有比貴d買

利伸：carousell有買過同埋都揀面交

之前好似話懷疑唔係中完再中
而係根本未好返晒 隻病變咗假陰性 就放咗出院
呢個假設係based on一個呀嬸
佢出院之後再自我隔離23日 無同人接觸無出街
但23日後再驗仲係陽性
所以懷疑係翻發

唔記得咗個source

佢地一個果籃咁賣 一盒罩 消毒酒精 搓手液 一大籃 好多都仲有

之前見網上面仲有平嘅

一家四口有600個口畢
好驚唔夠用

呢度好多屯貨狗說人買罩，國難不忘發大財

Btw 最合理推斷係一到唔夠罩用，只會有一部分人肯捱貴價，其他大部分一定攬炒唔戴就算

ready

而家周街都有得買(雖然係貴啲)
仲屌人囤貨做乜
又唔係佢地搞到其他人無得買
係啲人無危機意識、孤寒唔買
咁關人蛋治

夠晒啦

香港應該仲玩到2個月全民口罩

過左2個月根本大部分人都乾晒塘

到時得你自己用都係無用

係咁既情況下
出面有好Cert 大廠既口罩, 一般人係好難由外國買到仲要送番黎香港
人地出口管制, 有D仲擴大到其他防疫品
同埋內需太大, 作為抗疫最前線既醫護, 一定要有充足數量既gear比佢地先得

市面買到高質大廠既口罩真係翏翏可數
好彩既係之前香港人入左好多口罩貨, 要買都仲有, 雖然有唔少係炒價, 較良心價都仲有, 只係quality 黎講, D罩係差少少

一係你要有信心既保證
我覺得香港人可以直接上3M豬咀, 直接P100防
同埋而家香港仲有filter賣, 外國人而家都未必諗住買7093 2091個D
只係豬咀係有valve類respirator, 佢係阻擋唔到呼出黎既氣, 只係幫配戴者呼出黎舒服D咁, 你係無辦法之下, 唔想食炒價又要高防護, 應該諗豬咀

仲有可以考慮用埋Alpha team 出既3D design , 慳filter / 口罩料

US 750個
JP 450個
TW 125個
泰國 60個

一家五口 三個工作既但公司有提供口罩
應該都頂到十個月最小…

藍絲係既得利益集團寧舍錫身

放心啦, 再多都無用
夏天一到, 37/38度, 身水身汗, 個個就會頂唔順由戴罩變帶罩, 90%人到時剩係護住個下巴仔, D帶病毒嘅汗又周圍 hi, 到時全民中招, 可以跟足英國套物競天擇論

屌人囤貨原因係自己最初入得一個月口罩

人地囤貨半年以上叫有先見之名
學似你班信政府驚西咩

如果自己本身中咗仲可以周圍播毒而不被發現同指責

有好多款重用口罩
希望買到啦

香港勞動人口四百萬，當好慳咁一日一個，而啲人又好乖放假唔出街，再當失業去到25%都300萬。
3,000,000 x 5 / 7
都要200萬個口罩一日

戴豬咀啦屌

哩個冇得避，有人晌你隔離冇口罩咁咳，打乞嚏，幾乎死梗。

香港口罩量已經係全球數一數二
你都話你無, 我都唔知可以講咩

本地得三間籃店生產，wiki 間工廠又遲遲未有消息。。

琴日仲有成堆連登仔搶籃店 SPT 口罩，我屌晒你地老母呀！

個個坐底都有3個月量
真係唔識有人少過呢個數, 可唔可以介紹下

我日日full gear

民主派派口罩藍絲一樣會拎
搶到佢地冇資源就岩

身邊大把人長期得一盒吊命

結果買番黎係假口罩

唔知樓主乜野邏輯

但係唔死都會肺功能下降

根本就係有一班懶鳩
開始有聲氣爆發又唔買定
講緊1月20藥房level 1級口罩都係$60/50個
好啦到二月頭開始無 就用埋啲仆街心態覺得所有賣家都要成本價就小小出售先合理，唔係既就屌人炒狗
唔好咁柒懶上下網訂一月尾二月頭要訂一千幾百根本簡單
當然事實係有啲仆街炒口罩，但其實而家好多口罩成本係貴左
最後大貨係印尼都應該玩完，來貨貴藥房都唔肯入
到今時今日重係無口罩既自求多福啦

綿冇整防水就真係唔建議
7093用到呼吸唔順,最少一個月,最長三個月(3M建議開封3個月後唔好用)

後生黎? 你d朋友都幾柒下
連我公司d阿叔阿嬸都大把貨

而家係要用錢買，唔係派。你係俾錢人洗。
你不如話去美心食晒藍絲啲嘢食等佢地無資源？

我150萬是保守估計
你200萬一日也合理

總之，全世界的對口罩的需求愈來愈多
價錢只會愈來愈貴

依家出面賣嘅口罩都唔知真定假

香港人已經「走得好前」
又識網購，天地線又多
最重要是「唔信政府」
早已入定貨
我覺得1個家庭，最少都2至3盒

維基唔知發生咩事?

雷聲大，無雨水，好似俾人阻撓緊?

口罩供應有限
買一隻少一隻
糧食冇短缺咁做當然傷唔到藍屍
點可以拎黎比較
我諗純粹係大家觀點有d唔同姐

點會無, 防飛沫
帶眼罩

咪係
快d開馬會啦
仲有快復課 咪撚日日嘈住曬

後生女黎
應該都係見外面搶得咁犀利
索性消極應對果類

咁係邊到買先ok?等死？定係同d 廢佬一齊排隊？

係政府問題
但條命係自己既
你累埋家人一齊死, 你覺得會因為咁而追究政府?
事實係政府乜撚事都唔會有, 而你就死撚左/ 生不如死

唔該去狗屋報失

好多人 咳 / 打乞嚏 既時候拉開個罩
怕整污糟

用哂外科口罩用kwong hkmask 加兩張tempo做filter都夠頂啦

政府？你邊到見到有？

on9我屋企仲有成半打豬嘴
我會驚？

一日一個口罩
唔夠就2日一個加可洗布口罩
再唔夠就豬嘴7093每日消毒用一個月

仲有3-4個月量好彩

屌你講起呢樣野，尋日有friend救求，我自己有堆kf94 12$一個買返黎，有堆bfe 2-3$個，咁成本價問下佢啦

Kf94嫌貴，唔要
Bfe話冇用，唔要

任我解釋街用阻隔飛沬bfe好夠，有埋圖解釋，佢只係話一定要vfe

算，放棄呢個朋友

呢個月勁多貨到喎
二月訂到依家先到
集運倉慢到西咁

等緊...K Kwong , Hong Kong Mask...啲存貨應該等到...
用到中童...冇屋企人同我爭...夠用3個月...

講真平既200蚊內都有盒
覺得信唔過既學K kwong加濾紙又得
話無既除左懶鳩抵死都諗唔到其他形容詞

仲記得一開始張建宗開記招話有幾多幾多罩

12月已經$65 喇...

Kkwong 果隻幾時再開賣?

超快適成七百蚊盒

大家觀點係有唔同
但係事實就係你俾緊錢藍店

我

正常速度喇...
又要等證書又剩...

講真而家點會買唔到
香港有錢就買到
上次出CWB 見到藥房都有賣

後生女驚閪，我個fd ig post話得返一盒口罩

第二成班狗公送比佢，可以開post4,5盒影相thanks

點會冇? 我屋企樓下文具舖都有口罩賣

幾錢就另一回事

唔明換口罩係做咩，到底換咩撚野

喂阿哥睇清楚我講咩先啦，1月頭買，到而家仲有1個月左右貨淨呀，望下你個月曆而家幾月啦，4個月貨喇

連登啲反社會憤青真係唔係浪得虛名，我初初就係覺得口罩要大家都有得戴先好所以都係買3~4個月貨就算，點知而家就有啲囤成千個嘅人出黎笑鳩返人轉頭

我老細同wiki同期入機入料做口罩
主要供應比醫管局
依家都仲係test 階段

啱，日常防疫有BFE 已經好夠，最緊要中間有溶噴布就ok

笑撚死
我當我買6 7盒
原來多果幾盒就係搶撚左你地D貨搞到你地無得用

屋企仲有1000個，兩個人用

香港人最熟豬咀
早咗全球成年就已經學層豬咀

問題係依家市面唔係無得買, 做咩姐你

我當300-400蚊盒真係貴
但一盒50個 2個人用都夠一個月左右

姐係除返埋 每人150-200 已經頂多1個月
其實除返埋呢種唔係常註支出
其實根本唔貴

我公司已經有人係咁
一個口罩戴足五日

人類社會一直都係咁運作

我直頭覺得布口罩都ok,起碼班廢老冇口罩都有布口罩擋自己呼吸同口水呼出，你成日話冇用佢地就直接打真軍我地仲危險

屋企6個人 仲有6 7盒口罩左右
冇晒口罩 你仲有豬咀嘛

我仲有十盒
賣比連登仔 $10000一盒

香港唔覺無口罩賣200-250 都有貨, 只要香港人唔好放鬆, 我覺得大爆發機會好底, 當然柒婆全面解封放終蟈人落黎就另一回事啦。

報狗
打死連登仔

我兩公婆大約仲有500個口罩

上文就話無口罩用好撚驚
下半就話有口罩都無撚用
樓主真係戇撚鳩鳩睇下個腦先不如
你話無撚用咁如果有人俾你/買到係咪唔用
白癡仔

KF漏氣漏風位無咁多

已經唔戴了

我戴住豬咀係成隊綠曱甴前面經過都冇人理我

你都on9，唔覺囤貨保障自己有咩問題，又唔係搶又唔係食人血饅頭。你自己早兩個月嫌貴唔買定就屌鳩人囤貨藥房囤貨就話仆街姐

利申：買左3000個罩，留左屋企同女朋友屋企人均200個，其他成本貨賣晒比朋友

巴打，好型

我之前已不停叫啲親友多多都買，話唔會係一兩個月搞得掂嘅事，啲人就當我傻。我當時預六月完，但都買多啲，因為想到時啲親友冇果時，都可以俾啲佢哋用。可惜依家似乎今年都唔會完。

喂，大佬。人哋一早計晒數，大陸一日要數以億計口罩，香港要數以百萬計，仲未計其他亞洲地區嘅需求，哩個係全世界點產量遠遠追唔到需求。仲未計歐洲依家爆成咁。

我唔明啲人點解有晒數計都唔信，走去信政府？信黨？定信運氣？

67月叫團貨？？

一早用豬咀

前排口罩個價回落少少嗰陣已經話要買定啦
全球都爆唔係諗住繼續等 等到$50/50個先買啊？

其實只係我夠老，叔叔好安全的
我覺得我後生20年，一定比狗咬
我日日60926出街，成日比人望

其實永遠冇話咩貴唔貴 就算食炒價 條命重要過錢咩？ 幾百蚊盒靚口罩算咩錢？ 有班人買$150 50個都覺得貴 講真我原價買日本罩都唔止$150 總有班人係唔心足加覺得貴 你冇計你買唔到就係要比人搵錢 唔好到你有錢想買都買唔到 果陣唔係錢既問題

根本話囤貨果d就係on撚9，唔屌政府走去屌囤貨d人。

你睇下我住台灣既話囤唔囤貨

無疫苗，基本上唔會完

家中存1年口罩是基本

現在最大問題係醫管局的n95可能捱唔到多一個月，到時點算？

手足巴打，我們愛死你

上半係講唔夠罩冇錯
下半我係講緊成個地區得好少人戴嘅話就冇用，不如你去驗腦先?我咪一路都講緊口罩要人人都戴先有效果囉，用你隻閪眼睇清楚啲字先啦冇啦啦屌人白痴仔，由頭到尾我都講緊戴口罩好重要呀，你睇下你自己覆緊咩?戇撚鳩

真係好撚on9
早兩星期有多賣比fd 160蚊盒日本罩都話食人血饅頭（買番黎都2.8-3蚊隻，唔計運費）
成班又唔自己搶又唔知價。
而家爆到咁260都唔賣了

一年存貨量係基本
疫苗未出都唔會完

得返八盒

呢樣係真
班狗係專針對後生仔
係年齡驗證
踏入中年已經係安全樣

唔係示威緊 得你一個 理你把鬼

最勁係班人有心有腳有工返，當你同屋企人/伴侶出街一日，淨係食飯睇戲錢都隨時買到一兩盒口罩。你去買人壽保險一個月都隨時多個哩個數啦。

KF94 型d ,有黑色灰色，可以襯衫，個咀又唔會貼住個罩，20蚊個都值

總有班人係咁 睇飢餓鬥室就知 你同下層既人點講都冇用 永遠唔心足又要求多多

咁唔一定要示威先搞人既
而家班狗都同以前唔同

啱，d 仆街唔抵幫，拎想carousell,賣無咁嬲

full gear 都無用, d virus 只要痴到係佢地d制服上面，佢地都有機會中招

香港人成日計埋d縮數 社會點進步

點止不孝子
一陣做埋孝子啊

我解釋到病毒冇腳架唔係生物，要依付響物件度先有機會傳播，主要途徑係飛沬⋯ 佢只係堅持話規格冇vfe隔唔到病毒

好撚攰，好似用老豆老母解釋黃絲理念一樣咁攰，一樣咁徒勞無功

可能真係貴左既，一盒賺佢4-5蚊囉

agree
我已經買定左2個布口罩，到時冇晒口罩果陣加幾張紙巾頂下先

一月尾200幾蚊一盒50個照買
呢個月300蚊10個kf照買
口罩供應有排唔會正常， 買少見少
到大家鬆懈第二波再爆 個個冇口罩一定大鑊過一，二月

點解要買左賣比人 佢自己一開始唔識買嫁？怪咩人

買口罩就好似買樓咁，一路屌佢貴一路以為佢會跌價
點知個價永遠都唔跌，跌左少少應該入貨果時又以為佢會大跌唔買

必要時豬咀

我新年果陣，就開始上網買(日森，美森，ebay),原價又有，炒價又有，又唔知會唔會cut單，前後後訂左30盒左右
.個幾月之後啲貨先到晒，就送啲比朋友，有啲就原價賣左比朋友，前後都無左一半，原本想再減持，但對疫情唔多睇好

都時真係要自己早啲做好準備，炒價都要食，命仔緊要

仲話有口罩嘅要捐畀正苦

返屋企酒精抹手機，watch ，眼鏡係常識吧

而家除左日本冇禁出口口罩,都唔知邊度仲有得買

c網而家都係賣緊2月日馬個d貨，賣曬就真係冇

D人唔明白有要求 係要自己識買先可以有要求

尋日國藥間SPT賣口罩，$125有50個又屌人紅底...
藥房又話人炒價，咁其實好難搞

人地日本仲有3個月就奧運開幕都未驚過，你驚？

有一批人話依家係外地傳入，唔係本地傳播所以唔驚，我唔明d人諗乜

其實係

佢覺得班人一落機就中招直送醫院，同機其冇事人全部著晒生化保護衣所以唔怕社區傳播

一月尾二月初係美國日本訂既罩而家應該到晒。

果時都唔去大手訂怪得邊個？

你已經講出答案
10個人得2個戴=冇用，所以當你冇口罩時，
其他人都應該冇，進入 戴=唔戴階段。
所以根本唔洗驚冇口罩。

買唔到罩
就戴豬咀

無咪用豬咀囉

有人追求9蚊一盒五十個添 仲要唔合規格
嗰個叫醫管局

最慘係為屋企人打算買多幾個月貨，就俾friend話囤貨買晒歐洲d,貨， 人地無得戴

想同你講
醫院員工經醫院幫手買都$150一盒
仲要限買2盒
所以唔好諗
(不果酒精搓手液果d就無限

當佢都bfe標準，125，50個，都抵買

係時間出動豬咀

有錢就有
2，3百蚊盒咁囉

食水咁深，應該唔會唔夠供應
反而係品質有冇保證

真......嗰陣買咗五盒
$25-$50盒

有口罩賣 理撚得佢習近平賣比我呀
都要左先啦

買左兩箱
比曬同事同fd
剩番10盒

整k kwong布口罩，起碼加張紙防到7成

比狗收咗 而家買唔返

仲有7個月口罩用 唔怕

我覺得.......真係唔好煩
直接轉豬咀算
係就係辛苦少少

支持唔戴罩，廢老唔死，香港冇救

支持去老人院、做藍絲義工播毒等班掌心雷死全院

我諗紅底國藥點都可信過口罩工廠

有冇人計過由開始到而家，香港消耗了幾多口罩？

褸點搞？

我想問邊款布好D？

難聽d講
香港大爆發唔係壞事
死多d 廢老唔好咩

咁樣講係好涼薄 但係已經無辦法

睇k kwong個page話普通棉布就ok,無講要用防水料

值同唔值，gur同唔gur嘅問題，政府搞出黎嘅蘇州屎點解要我自己清返佢

夠用5個月炸

而家係時候準備定布口罩傍身

想知濾紙會用邊啲

至少去到9月份

之前我個師傅講過

如果D數據係真既話，外地返黎果班仲毒過武漢返香港果班撚樣

我打算用廚房紙

會，要放密實袋

你視死如歸既無問題ga
不過麻煩你中左一係去狗屋，一係去深山，唔好惹到其他人

你放埋自己入去

儲撚左千幾個

我知有得賣，我亦唔介意俾貴價錢買，問題係身邊有啲契弟又唔係咁諗，貴少少又唔肯買，到時得你戴佢唔戴你都奶野啦

我開post目的就係想講下第一波守到嘅原因就係人人都有口罩戴效果先大，屌囤貨狗只係臨尾順口屌兩句點知個個轉哂重點係到

年頭口罩價錢仲正常少少好多人唔介意買，而家外國冇貨入，啲貨買少見少再加價，啲廢中廢老最高危又買唔起口罩到時佢冇得戴得你戴都係齊齊奶野架

其實已經冇可能再買到口罩
支那做果D , 建制狗做果D
比你都唔想用
惟一方向唔出街
一出街就上豬咀

豬咀FILTER真係盡買
同埋大家諗定可以點樣豬咀都夠頂多1年半載先得

買左一堆7502p100最後武器黎有一個3200自用中，口罩存量60個

叔叔 有幾老？

3M 紫色冷氣filter
pm0.3 濾到90%
布口罩加呢隻得唔得？
知唔知邊到買平

有架，不過用美金計咋嘛

慘得過你十蚊隻都買

你而家無罩咪又係要買 隻既😂

我唔鐘意呀，吹呀？我就洗足手唔外遊唔聚會，但如果無曬口罩我就一定照返工你班奴才咪繼續幫政府鞏固政權囉，呀，講錯，狗屋就唔洗講，有事我一定去Mk,cwb依啲地方玩，等你地夏天成身汗排完貴罩以為可以大安旨意出街吃喝玩樂嘅港豬一齊死

LM

你1月喺日本同邊個買買到10蚊隻咁撚貴
我買5盒超快適連運費都只係3蚊隻

g持

返屋企即刻換屋企衫(((即沖涼更好
褸唔即洗，就掛門口隔離張凳度

去深山中左其他野味嘅virus

一月頭買四個月份量，而家情況越黎越差你都唔補貨
有危機意識都要比人吊做反社會憤青
囤成千個人笑鳩番人轉頭？我最多有四千個添
買多啲就係預左身邊一定親戚朋友無，我派淨千五個自用
得BFE既重可以比大樓啲清潔姐姐 不知幾撚爽

二月有大貨有人提出有既唔好買留比有需要既人
即時就反對左啦 有能力既買多啲再交比有需要既人
你唔買就可能比藍絲買

之前話好似去到外國D毒變左種
係咪鬼佬D基因強化左隻病毒

帶豬咀嘅時間到了

咪就係你呢啲人助長抄口罩囉

慘得過你買10蚊 基本生活需要用既野 都鬼殺咁嘈 煩唔煩
我買10盒都係5000 但我而家unun腳日日用舒服日罩

唔計口罩 依家小咗人home office

同支那一樣經濟行先，特衰政府點會理我地班蟻民

大把人啲貨靜係去到四月
咁果啲人都唔叫囤貨？

應該係amazon啲炒價
我同事起日本amazon㩒到原價口罩
百幾蚊買到三四盒
上面個ching好威咁話買十蚊隻可以完價放十蚊

dokodemo 超快適我都買到4蚊隻
係其他有啲10蚊 個10玩8塊真係唔想討論
講緊都唔過5000蚊既數
我係唔gur佢話人炒價仆街者
10蚊隻個啲我都免費送比做醫院既朋友啦

我自己應該仲夠四個月兩公婆用，不過必要時可能都要分D比自己屋企人，所以一直都話啲連登仔屌柒人哋囤積啲貨好好笑，根本就你唔知道幾時會完結買咁少簡直係戇鳩，除非係炒家啦。

即係叫香港人邊撚個都唔可以信
朋友講大話話冇去旅行，其實病到pk仲同你食飯

1月未炒起吓話，頂多買唔到，我嗰啲都係1月買
超快適原價都差唔多2000yen一盒
其他支那製嘅一盒400yen樓下

其實嗰啲售賣點係喺邊度

我工都辭埋，係屋企避下先

呢個本來就係資源分配問題係on9政府嘅錯

我想講嘅其實係咁，假設一個地區有5個人，你有100個口罩，如果平均俾哂5個人可以夠5個人用一個月，咁樣嘅防疫效果係絕對好過你100個囤喺2個人到夠用2個月但另外3個人冇得戴

不過講咁多都哂氣，政府唔撚做野人人為求自保都係會自己顧自己買有咁多囤咁多

我無炒wo, 只係將今年去旅行 d 錢 攞黎買口罩俾阿爸阿媽用 有咩問題，唔想兩老同其他廢老爭
我要番工無時間去排隊，或者24小時 mon 實 amazon 買平口罩

齊齊唔好載, 一齊互傳群體免疫,死左就算
好返都損害肺功能?當全世界肺功能都咁低咪即係正常肺功能囉

大家一定要努力生存落去等班藍屍中招

真呀
日日浪費時間睇實amazon不如食炒買幾盒

d time cost都係番到

一早用緊啦

越南印尼都300

問題係你都會老，但隻病毒仲未可以徹底殲滅

有口罩都捐比政府la

總有啲人錢又唔肯畀
又唔肯另外揾方法解決
戴豬咀、布口罩
剩係識得喺到埋怨人哋有自己冇
講嚟講去都係畀借口自己唔洗戴

人地有先見之明, 見唔對路, 個個月都不停補貨, 之後俾班一月買完當自己做齊嘢嘅港豬屌囤貨

keep住有入貨，依家應該夠捱到5/6月，遲下買唔到就用hk mask再頂一頂

仲死撐 唔係人人戴就無用
咁醫院啲醫護都唔洗戴啦
啲病人都唔戴嘅
屌你真係好撚肉酸啊

咁都助長炒風?有需要就買架啦
定係要睇住屋企人一個都無，寧願老豆老母死都唔買?
人地比得起錢又肯用嘅，要陪埋 D 唔肯用錢 / 比唔起錢嘅人一齊受?

呢班人好多一落機就9沖去醫院

社區傳播機會細過班大陸落黎去飲茶見朋友既好多

外國應該仲有
睇下有冇朋友可以托佢地買

其實真係正常整口罩係呢個速度...佢太快我都唔放心買...

K kwong 個自製口罩到時大派用場

唔屌炒狗 走去屌有需要買嘅人
Ching ho ball

幾多人用我兩個人有差唔多1年份量嘅口罩

我可以向公司買
150蚊50個，made in China 合格都有做過test
老細都係帶呢隻
唔介意支那貨既話，幫你買2盒頂住當先
KF94真係好L貴

5個人
都係用3200頂住早排6月做用淨
唔敢亂用口罩

唔好理啦, 班人唔肯去買, 死都要等到一蚊一個先買, 由佢地無罩之後中招
無人同我地爭, 個價無升咁快添呀

如果唔係歐豬班人唔肯戴口罩, 而家個價肯定更貴

冇晒口罩咪同班炒狗攬炒

pish

後生衝出嚟送頭嗌封關
已經率先死咗幾廿個
真正中武肺死先得4個

一個月買完, 依家得返一個月用量, 幾on9先講得出

用豬咀加filter好過，7093 平到笑，係豬咀貴dd

但係班炒狗有口罩用, 無咁快中招
咁希望死都唔去買口罩既人, 快d同d廢老藍絲攬炒, 咁對社會係有幫助
辛苦哂

呢個問題同問講咗支爆咁耐幾時爆一樣on9

驚閪咩冇咪唔戴囉

到真係奶咗嘢咪周街噴口水見人就噴

富豪
求包養

都唔知呢個政府同支共食左咩狗屎運, 重未有報應

到外國如果禁P100出口, 外國人又爭住去戴
咁就難搞, 香港D貨都會好快無晒
用埋豬咀去計, 預1年量保守D去睇

多左人用, 計番條數拉長仲平過level 2 - 3口罩

戶外工作, 做廚房個d, 真係一日5個
對客人負責, 唔通一日戴一個, 戴兩個鐘濕哂就要換架啦
可能做廚房都係囤貨狗啦

咁少咪撚po啦

已經戴緊
用2張廚房紙/tempo 做濾芯

一陣去茶記食個飯奶野啦

潮濕天氣助長病毒繁殖就真

所以大家要小心啦, 香港人只可以靠自己

屯貨比自己用都要比你串
你死你事啦，我入屋都消埋毒先入，你唔戴咪睇下邊個死先

講咗好耐要戴眼罩，希望多啲人戴

以前冇大型傳染病就係啲病人都唔戴
而家入醫院唔戴口罩入撚到去?門口set哂架步量體溫俾酒精你搓手冇戴口罩唔撚俾入啦on9仔

仲有你將我嘅原意扭曲到咁你都幾好野，事實就係大型傳染病發生下口罩要多人戴先有效果，呢個唔係我講嘅係醫生/研究學者講嘅，你要屌肉酸你屌佢地啦，可能係錯嘅，不過歐美個邊都有少眾人係有戴口罩，點解又爆到咁呀?

我算唔算係囤貨狗之一
之前買左百幾盒成本價分晒比人,自己得返20盒,要三個人用...

香城etv 1月頭quote埋文獻叫人戴眼罩，留意眼部防護 個時見仲有人係度笑係度話誇張

3m 3200 + 3744k, 仲有大把貨。

做醫院都得二個

唔係個個都俾得起架

心水清有留意新聞應該會知道demand >>>>>>supply，信有大貨到，諗住50蚊50個嗰啲唔知係咩心態

之前周圍都話留返1個月量就ok, 有多分俾其他無口罩既人

1個月前，我買左20盒，分晒俾身邊既人，宜家自己要揾口罩，宜家覺得自己好on9

咁你啲朋友有事，你就唔好share罩比佢喇

仲薄過condom，笑死

用重松囉

唔會助長病毒繁殖
病毒要靠宿主細胞繁殖
只係病毒離開宿主後
潮濕環境病毒生存時間長D

但都會令飛沫傳播能力大大降低
潮濕環境飛沫好快降落地下
乾燥環境就飄耐D飄遠D

最好係又熱又濕，疫情會冇咁嚴重

洗鬼做咩
香港人咁怕死自動波抗疫
政府又可以衝出來領功

鬼佬連口罩都唔肯戴
豬嘴更加唔使指意

撚屌囤貨狗

世界無咁完美
有就唔會有貧富懸殊，資源分配不公

長智識

台灣咪做到

想食叔叔

因為要人人戴先有用
所以缺貨咪叫人唔好囤
但一個月份量實唔夠

巴打應該係要人氹，你屌鳩我我偏唔做嗰type

台灣相對係做得好嘅
香港就真係自己死自己事喇 盡力保護自己同身邊人啦

用布口罩 $20個
阻擋病毒進入呼吸系統

台灣總統由全國人選出黎, 佢要服務全國既人
香港既特首由1200人選出黎, 佢只要服務1200人唔中招就可以

好過咩都唔做，咩都唔做咪變歐豬咁

師兄可唔可以SHARE LINK?

屌人囤貨無用, 以為自己無罩中招可以傳比人攬炒?

人地真係戴足一年可以中遲D/唔中, 到時有疫苗有機會有得醫, 個肺唔洗花

唔捨得用錢買罩戴嘅, 中完康復又中, 唔好以為一定有抗體, 肺X光等住由 瘦肉 變 本地肥牛 再變 A5和牛

得返唔夠10 個
用哂買唔到唔撚用攬炒

屋企有幾百個, 比左錢未收貨的又有幾百個

我都係預夠帶到6-7月

carousell search 布口罩

或者自己出深水埗 布街 買

謝謝

其實你知唔知依加仲有得買口罩
不過貴姐 你都可以去買架
唔好講到完全零口罩啦

連登仔由年頭叫人買 到香港無晒貨要上網買 再到兩盒thx
再到東南亞大貨到價錢回落 連帶靚罩個價都插左一插出晒新聞 咁多機會俾你買定你唔買

無貨就拿拿聲上日森mon 一係就去食炒

兩樣都唔肯嘅話 咁即係有無罩對你黎講都唔係好重要啫

柒左咪認左佢，講到咁好聽冇口罩就話一齊攬炒攬廢老藍絲，實情係自己冇危機意識。

依家回落返2,300幾蚊仲可以買到盒口罩 又話唔買唔益炒狗

如果平時幾百蚊幾千蚊去睇戲出街食飯溝女買波鞋月月清， 依家要幾百蚊保命就牙痛咁聲，咁真係抵你班攬炒狗同藍絲廢老用自己餘下既人生去攬炒。

相信連登好多都係後生細仔，中左招死又死唔去，個肺就花哂仲生RR咁，仲要過埋下半世 自己諗下值唔值得啦，做人做狗自己決定

日森連支那透明口罩都無埋啦

我大撚把

由上年十二月開始買定啦

前日先仲買到超立体 30

十二月尾掃左50個十幾盒日本口罩
比連登仔屌囤貨自私

咪睇下邊個笑到最後

最多係你死同你屋企人死, 其他帶左口罩O既係好可能無事的

其實你知唔知KF94好似係連單BFE99%都不如

D回覆同年頭d回覆比，好平行時空

部份人仲停留喺 $50/50隻 嘅心態
覺得落街就會買到

巴打講得太好你肯俾錢一定買到，上個禮拜去銅鑼灣仲見到$20個KF94，起碼四五箱

入面抗爭口罩，出面外科重用

冇既話泡菜口罩+廚房紙頂住先
口罩最主要防大吉利是自己做隱形患者傳染俾人姐

依家700蚊你都買唔到，徵收價已經850啦

無同架~生化武器無得擋

係呀, 身邊都有人話, 樓下藥房重有貨, 唔夠既落去買一定無問題, 價都回左唔少, 無必要咁快去買, 但個D係印尼口罩呢
同埋玩多兩個月, 到時市面更加少口罩, 印尼都買唔到呀

呢兩日見到好多大叔出街戴緊無filter 既豬咀
想知係咪中老年潮流?

一早上年已經叫人買
成班人仲咁老定
結果咪

之前入左堆貨預埋兩老用, 用到好一段時間,
不過諗住整定布口罩必要時用廚房紙做FILTER

無罩咪唔出街囉 做咩啫 要番工咪同公司講無罩點番

老實講依家已經係18/3/2020，離初期叫定大家買口罩已經差唔多2個月
再加上口罩價已經回落，就算係Sensi你都應該買一兩盒傍身
到今時今日仲話唔夠口罩，話貴想等到1蚊1個既都係唔抵可憐
凍飲+3蚊你從來都無屌過，OK照嗌凍飲。
珍珠奶茶30蚊一個星期飲幾次。
依家口罩係必需品，初期3蚊你屌到依家10蚊個都屌緊
你睇錯市成日覺得有"大貨"想等到1蚊1個，怪得人?

除非你係本身做開相關行業識批發商/有窿路搵到原價口罩
如果唔係個人上網買既都基本上收晒皮，好少貨
最簡單做個實驗:你自己上Amazon JP計時睇下要幾耐先買到一盒口罩
再用最低時薪計下個cost + 等成個月先運到
你覺得C記/網上既人賣緊炒價，心態係咪要轉一轉?
你既時間係錢，人地既時間就唔係錢?
Time is money，一係就用錢買方便，一係就自己mon
無人老奉要幫你換撲口罩

有工作能力既，唔係話叫你食炒價
反正又少左出街食飯聚會慳咗原本個筆錢
係咪應該對自己對屋企人好啲?
買返啲合規格啲既口罩俾屋企人用?
依家有得揀點都寧願貴少少買返靚啲好過買東南亞
再貴其實都係有限錢嚟
差在你個思想係咪仲停係2019年
完

得返一盒6對過期7093，應該頂到半年

炒價都係講緊幾蚊個 加張紙巾起碼用到一日 咁都話買唔起啲人真係痴撚線 我當你廢老搭程車來回都4蚊啦大佬

當初個個搶，當然唔好存太多貨留返啲俾人
而家好多人都有貨，少咗人搶價錢回落，係時候可以keep返多啲貨

想問依家邊到仲有豬咀賣？
上年中大poly出事嗰陣我將我所有豬咀同濾嘴捐晒出去 依家一個都無
家陣上網買係咪一定會俾海關沒收？

而家賣緊係之前全球搶購返嚟嘅貨
批發商睇到呢排少咗人買，應該會少咗入貨，加上好多國家已禁止出口，其他國家又開始搶口罩，可以買到嘅貨只會越來越少

廢老都係咁講

好慶幸自己果陣3-4蚊隻口罩都照殺
而家睇返覺得超值
夠玩多兩三個月嘅

新年前喺美森仲可以買到Medline靚料口罩

最後逃生門都唔識買
怪得邊個

條友發窮惡
所以北韓式抗疫第一
出街累人全部槍斃

邊度有得買

前排啲柒頭仲話捐口罩咩夠一個月用就得

信連登仔一成都死啦
班友有撚政治智慧咩

始終都係左膠上腦

你有無追成人台果啲口罩post
2000算平，但都係炒價囉

我會噴酒精 鞋底就噴1:49漂白水

林奠尋日仲叫人捐口罩比政府等$50/50隻嗰d好自為之啦

係超快適啊唔係快適
佢官網由開售到依家都係2486yen一盒

唔通佢幾年前就開始自己炒自己啲貨咩

仲問我有冇追post

利申：入手價1620yen一盒

講左咁耐 爆未呀
連登仔真係可以燈到保護香港

上個月先買完 順利過關

次次入黎睇兒登仔發窮惡特別好笑

潮濕助長病毒生存，但同繁殖無關
細菌先可係體外繁殖
而病毒離開體外根本無繁殖能力

令一點係，有好多文章講潮濕先不利病毒傳播
因為乾燥天氣病毒可以空氣漂浮
但潮濕反而病毒好快沉降地面

希望連登仔增強下知識啦

咪派咗一萬蚊畀你買口罩囉

爆發第一星期 囤一個月口罩=囤貨狗
爆發第一個月 囤三個月口罩=囤貨狗
爆發第三個月 囤半年口罩=囤貨狗

琴日睇到話潮濕令含病毒飛沫可以係空氣到飄耐啲喎

兒登仔成日都話香港係輸流濕熱濕凍
點會乾燥到

用密實袋包住

十個可能有1~2個戴豬咀

Kf94 /Kf95

,如果正常價係幾錢一隻？？

一早買左豬嘴

上個月買完，冇事

你個名杏花邨有個痴線婆成日念經屌人o個個係咪就係你

根本一個家庭起碼有一年儲備(每日每人兩個)都唔過份
自己唔做好準備，成日信咩大貨到大貨到

我1月嗰陣都有癡線到諗過派比老人家
點知行到入去D所謂老人區見到D廢老，10個有8個都係求其戴，一係就下巴戴同單邊戴，仲有2個唔戴，拎住D獨立包裝口罩喺度轉賣 DKLM

心態即刻轉，希望佢地行先一步

如果真係派埋一萬，到時唔知一盒超快適(50個) 洗唔洗 $6000

幾箱7093

Sorry囉比樂天cut單係咁買 買到有一年存貨量

用豬咀啦

3c 有賣緊, 上佢fb睇

3M依家買到都係炒價
轉重松啦

我屋企有40個醫護用n95
之前俾連登仔老點買咗番屋企
而家唔知點處理

carousell
facebook marketplace

豬嘴

其實俾海關收係咪都市傳說黎？

邊度有得買先得㗎，都無見過

Carousell

我想問下有隻口罩，個外形成個單車頭盔咁既，係咩黎？

前日已開賣，有心留意會唔知?

無知一問，豬咀係唔係自私型口罩？姐係防到人傳比自己，防唔到自己有病傳比人

利申，真係唔識

冇口罩用豬咀

望望自己半盒口罩同用左一個星期既口罩。
我預備左會死既心， 遺囑都諗好啦： 三萬thz
光復香港

咪係
擋到飛沫好好多啦
你真係expect佢地買三防罩咩
咁貴佢地寧願唔戴啦

有成幾百個3M 係外國食炒加DHL 慳住用

香港仲有大把呢啲儍9，根本完全唔知市價

香港啲口罩廠應該差唔多搞掂 希望搶得冇之前咁嚴重

咁多國家停出口，來貨價貴咗都好正常
自己嫌貴唔買，係自己攞嚟
關人囤貨咩事

利申：最近開始囤

炒價唔會食
中左一定18區播毒

你要唔要 7093 filter , 賣俾你

啲人係咁㗎啦，錢仲緊要過條命仔，平時有病去轉診所睇醫生都差唔多三四百，幾貴都願意畀。

但肺炎中咗就一世，費用都唔止個三四百，啲人反而就唔想畀呢啲錢去買口罩，都唔明啲人諗咩。

上面班憤青傻尻懶醒話攬炒，講咁多原來實際上自己條命連一個月兩，三百蚊都唔值

大把人買罩感性大過理性
要驚又唔肯定畀錢 怕畀錢藥房賺多過怕肺炎
條命係緊要唔值得每日畀多4蚊？

追求唔係問題，因為係有呢啲貨嘅，最大問題係佢哋同時又要伸手

Herd immunity只限天然病毒
Biochemical weapon 你走去中
正如人類可以按地區adapt到個身體到較耐熱耐凍，但唔會有人跳落熔爐去adapt 高溫

我都係，掃左2盒Medicom收埋床下底

我已經盡本分留守屋企
剩低聽天由命
希望班畜生唔好黎窮撚區啦

睇完呢個post，家下最後只係支那仲有穏定口罩賣， 係淘寶既review 已經係追返D標準，始終佢都係全球5成口罩出產量， 到大家無晒口罩時，傳說中既大貨就係支那口罩

拿有錢呀 你老X

香港好多呢d傻人，只係睇字面見到Virus Filtration 就覺得好有用，見到ASTM得BFE PFE 沒VFE直頭話係垃圾 但又唔睇spec 0.1 vs 0.3 呢d人沒得救

去到呢d 時候，有個罩可以擋到飛沫一定好過打真軍先
其實有數得計，香港台灣既人戴罩，就無歐美爆得咁勁
所以如果真係無既時候，救救mask 都要頂硬上先

睇運

窮撚冇曬口罩都冇計

好多人或廢佬都唔介意比貴少少買 問題係驚買返黎D口罩唔合規格都時都唔知用唔用好

佢係個腦有問題
係唔洗用口罩
唔買係啱架喎

2,300蚊都無真係要檢討下
或暫可以考慮申請綜緩

仲有astm最少level 2

上面有條友答左，唔係冇錢，條氣唔順呀嗎

政府搞出黎憑咩要我負責呀嗎

唔順就用生命值硬接

到時中左肺炎條氣就真係吸極都唔順喇

香港人平時飲D糖尿病奶舊幾十蚊都1日2杯，幾百蚊盒口罩就個個牙痛咁聲

攞左條唔可以公開嘅CCTV有咩用？

巴打可唔可以幫手推推

等緊出動佢地嘅時機

between 尋日見到有個人戴7800座地鐵 差啲想埋去拎簽名

tempo?用健力士啦

支蟈控制住全地球口罩上下遊原材料

香港口罩生產睇怕係支蟈原材料來貨 但唔買又唔撚得

守唔住咪唔好守囉

連登仔最中意話攬炒 武肺最直接攬炒廢佬

反正後生唔會死 連登仔驚咩

留名等睇班2,300蚊比唔起條氣又唔撚順既連登仔用生命攬炒廢老

成條街都係人

邊個話驚？

睇完你呢句戴咗黎試
暫時冇口水飛沫出咗個罩外

我都係用返k kwong 講既方法咋

揀有面交嘅，買之前再search下款罩嘅資料，唔睇清楚就買嘅去邊買都比人呃啦

布口罩+濾網已經係合格啦，6蚊/個

其實囤貨撚先係攬炒巴，啲貨俾你哋買晒擺係屋企搞到出面啲人冇口罩戴遲早大爆發

3蚊 我農歷新年前睇g market係呢個價 個陣都覺得貴 過幾日升到6蚊 我有fd買左但cut埋 之後12 15 到 20

用完唔好掉, 小心d放入個盒儲起佢, 之後浸下滴露水晾乾佢,
放埋一疊將來用

最後方法用hk mask
布口罩加兩張廚房紙過濾到70%

咁係呢啲人on9啫
果陣amazon仲係任買/限三俾連登仔笑咩喺度囤積堆奇
好啦依家全世界都撲口罩就話市價貴屌人囤貨唔拎出嚟分
預到過咗暑假真係睇唔到問題喺邊

之前個個屌人囤幾個月貨
宜家就個個屌人唔早囤定到暑假

啲垃圾KF94炒到仲貴過3M N95
根本冇咁嘅價值

你啱

老實講係幾好戴既 但20蚊個真係一係你有錢 一係你好捨得先買 但出面sasa見到100蚊5隻都好快比人掃晒 你話如果我1個星期出2日街既買黎帶都冇所謂 但我至少出6日

就算屯積10盒又如何
一家人10盒半年都用曬了

低調低調 勿相認

屌
1月尾仲有200個諗著好穩陣
而家淨返幾十個

仲有藍資starfuck都幾十幾十咁去

說好的大貨呢?

睇d人想要乜野貨姐，出面仲有d quality 既越南印尼貨既，但到今時今日仲有識既人同我講250$/50個口罩好貴，話遲下香港廠多d生產就會平，一路講偉論一路就帶住個超薄口罩攝住張廚房紙平時去旅行就去到盡，食餐飯300$人頭唔覺貴

呢d柒頭冇口罩真係唔抵可憐

講到離左題

其實仲有罩買，睇你接唔接受d quality,依家想響市面上冇炒價咁買日本美國罩都冇乜機會

岩岩訂咗兩盒

之前盾牌真係冇講錯，仲想50蚊買到盒口罩?等疫情過咗先

25蚊一個KF94 又真係好多人買
所以唔降價都無問題

我本來有一年量, 送咗4個月量出去原來都算囤貨

得翻個幾月口罩

屋企多人 每人每日平均1.5個
消耗速度極快
希望HKTVMALL 快D生產到口罩

講緊世界末日神裝?

啲人邊會識0.3 微米過濾率永遠會比0.1微米過濾率低

好想知有幾多盒口罩先叫囤貨

我都咁睇
戴豬咀對其他人嚟講同唔撚戴有咩分別

係自私..因為豬咀個出氣口係無filter
意思係：
如果個用家有病
吸入既氣係安全
呼出既氣係危險
--------------------------
如果個用家冇病
吸入既氣係安全
呼出既氣係安全

港隊個個中咗 但無燒肺無花
會唔會係重病先影響肺？

Good Morning Sir !

係，但你想戴自私型先保護自己既自私，定唔戴唔保護自己都唔保護人既自私

其實戴外科都會air leak
都會呼出有病毒氣霧
根本同豬咀冇乜分別

買唔到7093

你老母個死五毛狗

糖桔訶德

BAM你老母臭閪

比人踢爆左好嬲？

除左口罩外係咪仲要玩儲糧呢？ 連登仔成日笑鳩美國D支那人去搶糧，笑鳩D支那人係美國邊有可能糧荒？
但呢幾日utube d片真係咩野食得既都俾人搶晒

香港封城就會搶啦
關都未封幾時輪到封城

5個月貨夠唔夠,而家好撚驚

炒口罩死全家

有機會有 部份 air leak 同
100% 冇 filter 既分別

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

依家三月啦
佢哋啲人冇口罩係因為孤寒，又或者懶同自私
唔係因為俾人買哂買唔到
佢哋點先會有？
等人撲完再50蚊賣一盒，佢哋咪會有囉

一個月都係500~600蚊，食少餐飯都係到
KF94真係戴得舒服d , 我用左3000蚊買左160個，剩係番工長時間用
最初都都有肉赤，但其實去少次旅行 d 錢都係到

其實係咪因為廠商加咗價來貨價貴咗

你有錢比 就有貨
大家唔好期望仲有50/盒 就得

有時唔係好知啲人咩心態
上一兩個月未全球爆大把地方有得買又唔入貨
就算唔排隊都有日森果d
當你懶得上網禁 求其買都有5-6蚊個日本罩
宜家全世界爆到仆街先知驚
到到都唔夠口罩用仲諗住50蚊買到1盒
係咪傻撚左

利申：二月中價格回落買左半年分量

1個人戴就係 仲有要幫屋企人買埋
但kf94真係幾好 上網同人換多d好過